[十八區] 美孚10點開花？

好似尋日咁？

夜晚好似達唔到目標？ 明朝點睇

你想要咩效果
而家美孚手足做乜撚都無效果引唔到戰
(犯法野唔好做ok?

推

結論？

再戰葵涌道

朝早開先有用